點解遊行集會冇用，但貼張大字報就咁大反應？

證明批鬥貼大字報喺Work
六七運動就喺好例子

因為遊行唔會講港獨。唔會詛咒高官

689 林病啲大字報貼滿全香港

你有冇係銅鑼灣聽過
長毛：曾蔭權！
眾人：仆街！

因為個陣冇整到大字報貼滿中環金鐘灣仔咪冇落到台囉